係咪大話講一百次就變真話，周柏豪幾時變左做靚仔

由出道睇到依家都係咁樣衰

連登仔會叫你自貼

我是吳彥祖

咁你覺得邊個係靚仔?
俾幾個例子

不嬲都靚仔....

客觀d講啦，如果佢唔靚仔既話，憑佢既唱功同演技，可以去到依家咁紅?

佢又靚仔,唱歌又好聽

ching講得好